1.Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.
Ответ: Событие – это сигнал от браузера о том, что что-то произошло. Ну и конечно мы можем назначить обработчик на это событие, тоесть функцию.которая сработает, как только событие произошло.Есть несколько способов назначить событию обработчик. 